[潮文][短篇小說][少甜][人生]破處

中三的我,很想破處,那是打從心底裏的強烈慾望,強烈到閉上眼也會想起陰道,閑著沒事做時,「破處」兩個字總會在我腦海中浮現。

同班的男同學十個有六七個都破了,而且經常在炫耀,聽到就覺得厭煩,也加重了我的慾望。

坐我旁邊的女孩不知道為什麼每天都總是痴痴瞇瞇的看著我,瞧她雖然身型嬌小,但樣貌可愛,胸部豐滿,向她下手好像也可以。

計劃很成功,一約她出去看電影,她就馬上答應了。

繼而很快就發展成牽手,擁抱,接吻,然後開始每天放學就會到我家「約會」,而最後所有約會都會演變成接吻、愛撫、二合為一。

接吻、愛撫、二合為一。

接吻、愛撫、二合為一。

每天如是。

如果她月經來了,也是會上我家,我會獨自的打電玩,她會獨自的玩手機。

月經的第二天,也是我獨自打電玩,她獨自玩手機。

第三天,第四天也是。

到了第五天,我就會忍不住問她月經完了沒,然後又會演變成接吻、愛撫、二合為一。

接吻、愛撫、二合為一。

接吻、愛撫、二合為一。

然後有一天我突然很想談戀愛,因為我發現我那些破了處的男同學與女伴的關係,並不止於性愛
。

但看著那女孩,我好像什麼都不想和她做,也什麼都不能和她做,除了接吻、愛撫、二合為一。

所以最後也是接吻、愛撫、二合為一。

接吻、愛撫、二合為一。

接吻、愛撫、二合為一。

最後到了有一天放學,她跟我說不想來我家,說想分手。

沒半點的傷感,我只是淡淡的說出「好呀」。

到了晚上,突然有點內疚,發了個訊息給她：「對不起,或許我不懂什麼是愛。」

「你泡我是因為想幹我吧？真正的愛,沒有原因！想不到原因,仍然想愛,才是真正的愛！」

我開始審視我一直以來在做的事。

一直很用功讀書,每年考第一。但這不是我真正想做的吧？只是因為這樣爸媽會稱讚我,老師會喜愛我,同學會尊敬我。

中四我想選理科,但其實我真正想選的是文科吧,只是爸媽老師都說選理科有前途,比較容易找到好工作。

那些藏在我抽屜裡的,每天只忙裏偷閒15分鐘來做的小說創作,才是我真真正正沒有原因想做的事吧！

後來我沒有選理科,選了文科。

沒有比以前用那麼多時間去讀書,反而用了很多時間去寫小說。

十年後,我成為了作家,出席舊生聚會,看到了她,很高興！

在我腦海縈繞了十年,一直陪我走到現在的那句說話....一直在我腦海縈繞了十年的那個女孩.....

「Hello!」

「Hello!大作家！」

「我想說,我可不可以重新再泡你一次？」

「你知道當初為什麼我會當你女朋友,為什麼會願意被你幹嗎？那時我偷看過你放在抽屜裏的小說,我是真心喜歡你的！」

「所以,現在我可不可以重新再泡你一次？」

「是真真正正的想泡嗎？」

「對！沒有原因,真真正正的想泡！」

(完)

推🤟